終於俾我捉到你啦

慎入

點處刑佢

推

等多d人睇到先開估

有冇前列腺

冇去留意，屋企人叫我快d處理佢